拜登選票增長幅度 賓州全部郡縣遠遠拋離支持度 加個constant做底咁

作者：黃鵹

拜登增長幅度應該受支持度影響。但係搖擺賓州所有郡縣嘅幅度都係遠遠拋離支持度，甚至全部factor都係 > 1 。同樣GA都係遠遠拋離，但至少有幾個嘅 factor <1。對比 FL，就好似加咗個constant做底咁樣。

stats don’t lie

PUSH

即係每個County有底分？